{
    "minecraft-version": "Minecrafti versioon",
    "java-version": "Java versioon",
    "fabric-version": "Fabric Loaderi versioon",
    "quilt-version": "Quilt loaderi versioon",
    "plugin-load-problem": "Pluginat '{{plugin-name}}' ei saa laadida.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine versioon",
    "bedrock-version": "Bedrocki versioon",
    "forge-version": "Forge versioon",
    "neoforge-version": "NeoForge versioon",
    "magma-version": "Magma versioon",
    "mohist-version": "Mohisti versioon",
    "arclight-version": "Arclighti versioon",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoaderi versioon",
    "authme-shutdown-problem": "Plugina 'AuthMe' laadimine ebaõnnestus ja see sulgeb serveri.",
    "pex-config-problem": "Plugin \"PermissionsEx\" konfiguratsioon ei sobi.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "On mitu plugina faili pluginale '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' ja '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Pluginal '{{plugin-name}}' puudub vajatud plugin '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Pluginal '{{plugin-name}}' puudub vajatud plugin '{{dependency-plugin-names}}'.",
    "plugin-disabling-problem": "Pluginat '{{plugin-name}}' ei saa välja lülitada.",
    "plugin-enabling-problem": "Pluginat '{{plugin-name}}' pole võimalik sisse lülitada.",
    "plugin-runtime-problem": "Pluginal '{{plugin-name}}' tekkis töötamise ajal probleem.",
    "forge-confirm-problem": "Forge vajab sinu nõustumist muutuste salvestamiseks ja server alustamiseks.",
    "mod-dependency-problem": "Moodil '{{mod-name}}' puudub vajalik mod {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Moodil '{{mod-name}}' puuduvad vajalikud moodid {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "On mitu modi faili modi nime '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' ja '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "On mitu mod faili modi nimega {{mod-name}}.",
    "mod-exception-problem": "Mod '{{mod-name}}' on visanud erandi.",
    "mod-fatal-problem": "Modil '{{mod-name}}' on suur viga.",
    "world-missing-mod-problem": "See maailm salvestati modiga '{{mod-name}}' mis on kadunud.",
    "world-mod-version-problem": "See maailm salvestati modiga '{{mod-name}}' versioon {{mod-expected-version}} ja nüüd versioon {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' ei tööta sinu praeguse serveri versiooniga.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Praegune maailm oli loodud/laaditud Minecraft 1.13 või kõrgemana. Seda formaati ei saa laadida üheski vanemas versioonis.",
    "old-player-directory-problem": "Server on leidunud vana mängija kataloogi maailma salvestused.",
    "command-run-solution": "Lae käsk nii '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Sea 'stopServer' kohale 'true'.",
    "configure-plugin": "Konfigureeri plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Konfiguuri plugin {{plugin-name}}({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Lae all erinev versioon pluginist '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Installi plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Eemalda plugin '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Kustuta fail '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Muuda fail '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Lae alla erinev versioon modist '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Installi mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Installi mod {{mod-name}} versiooniga {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Eemalda mod {{mod-name}}.",
    "aquatic-version-install-solution": "Uuendage serveri tarkvara 1.13 või uuemaks.",
    "plugin-command-exception-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' ei saa sooritada käsku '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Üks plokk maailmas tekitab vigu.",
    "remove-block-solution": "Eemaldage plokk maailmast MCEditiga.",
    "do-nothing-solution": "Ära tee midagi. See probleem võib ennast ise parandada.",
    "chunk-load-exception-problem": "Maailma tükkideks laadimisel ilmnes erand.",
    "remove-chunk-solution": "Eemaldage probleemne tükk maailmast MCEditiga või eemaldades regiooni faili.",
    "multiverse-load-problem": "Maailma '{{world-name}}' ei saanud laadida kuna see sisaldab vigu ja võib olla rikutud.",
    "world-repair-solution": "Parandage maailm '{{world-name}}' kasutades Minecraft Region Fixer'it või MCEditit.",
    "world-duplicate-problem": "Maailm '{{world-name}}' on koopia teisest maailmast ja takistatud laadimist.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod '{{mod-name}}' ei ole ühilduv selle Minecraft versioonga {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Installi teistsugune Forge versioon.",
    "malformed-encoding-problem": "Mingi asi (ilmselt MOTD) sisaldab vigaseid vormingukoode.",
    "change-motd-solution": "Muuda serveri MOTD.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Valge nimekirja kasutamine ilma veebipõhise autentimiseta pole lubatud.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Lubatud nimekirja kasutamine ilma veebipõhise autentimiseta pole lubatud.",
    "disable-whitelist-solution": "Keela valge nimekiri.",
    "disable-allowlist-solution": "Keela lubatud nimekiri.",
    "enable-authentication-solution": "Luba veebipõhine autentimine.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Moodil puudub vajalik mood {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Teie maailma kasutati varem uuemas versioonis.",
    "version-downgrade-solution": "Installige Minecrafti uuem versioon.",
    "generate-new-world-solution": "Looge uus maailm.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Ei saa dekrüpteerida maailma. Marketplace-i maailmad ei saa installeerida pühendunud serverile.",
    "mod-incompatible-problem": "Modid '{{first-mod-name}}. ja '{{second-mod-name}}' ei ole ühilduvad.",
    "server-install-different-version-solution": "Installi versioon '{{software-version}}' sinu serveri tarkvarast.",
    "plugin-api-version-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' vajab versiooni '{{software-version}}' sinu serveri tarkvarast.",
    "plugin-java-version-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' vajab Jaava versiooni {{java-version}} või hilisemat et töödata.",
    "change-java-version-solution": "Sea oma Jaava versioon versioonile: {{java-version}}, või hilisemale.",
    "ticking-entity-problem": "Olend '{{name}}' kohas: {{location}}, tekitab probleeme kui ta tickib.",
    "remove-entity-solution": "Eemalda olend '{{name}}', kohas: {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Plugin {{plugin-name}} ei toeta piirkondlikku tiksumist.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Installige tarkvara ilma piirkondliku märgistamiseta, näiteks {{software-name}}.",
    "type-client": "Client-i Logi",
    "type-server": "Serveri Logi.",
    "type-proxy": "Proxy Logi",
    "type-content": "Sisu Logi",
    "type-crash-report": "Crashide Raport",
    "type-unknown": "Mitte tundutud logi",
    "forge-language-provider-version-problem": "Mod \"{{mod-file}}\" vajab versiooni {{required-version}}, aga installitud on {{found-version}} versioon."
}